[求名] 有冇人知佢叫咩名？

有冇人知佢叫咩名？
好似係女優嚟

好醜

係咩 但我覺得好正
Pish

推到有名為止

繼續pish

我會唔會自己推得爆個post

繼續

Pish